有on 9 網上督灰害死學生，麻煩幫手檢舉

我都唔想曲線宣傳，但已經過千人like 咗，麻煩幫手report同推我呢個post
盡快令到張相消失

推

麻煩大家幫幫手

幫幫手，呢啲自己人真係累街坊

唔係呀，佢裏面分享啲嘢真係黃
問你死未，真係有人戇鳩到咁

後補link

麻煩大家做嘢

謝

幫幫手

可能啲中年黃絲乜都擺上網些牙 冇啲危機意識

有呢啲隊友真係慘

而家就要執手尾

唔明點解可以有咁撚多戇鳩讚好加分享

因為物以類聚

謝謝你，記得用置頂嗰條link 檢舉埋

唉，冇辦法
黃藍都好，蠢人佔多數係恆久不變嘅事實

冇辦法，咁都希望個post 盡快消失
越大noise 啲藍絲就會覺得越有價值去炒作呢件事

咁班學生好撚慘

又唔係嘅
其實出席和理非活動一定會有人影相
就算路人路影記者都會影
如果大家唔想露樣之後就包好少少